想問下80,90後有幾多有移民想法

有
無

岩呀，認係loser又有咩所謂
唔通仲係香港，比班大商家揾撚笨柒咩

唔多錢 可以移去邊?

睇我名

肯做通渠嗰啲係人都移到

岩
香港留翻俾你班有港樓既中產玩啦
我就技術移民走先

老閪都走啦 反正去邊都係二等公民

月經

台灣

馬來西亞囉
平價有大樓住

on9

蝗蟲

日本

日本連五等公民都不是

馬來西亞平過台灣？

寧願用錢移民，不用錢買香港樓

同價錢會大過台灣
希望係香港儲夠錢個陣
馬來西亞樓價都未爆升

香港未脫離共產黨魔爪之前， 作為香港遺民應盡能力著草避難， 同時間建立自己嘅勢力從而有能力再覆國之際重建國土

就算你可以永久定居都唔代表你係真正日本人

USA

想移民其中一個原因係唔想對住啲傻西自撚私香港人

當然啦，你估真係真心覺得其他地方好好咩
係就係居住環境可能好d
始終唔係自己地方，唔係自己習慣既文化
其他地方生活節奏又唔同

想搬去台灣
鐘意果度嘅食物同環境

但又唔捨得香港
望住佢變差 自己又無能為力

其實自己都一9樣

真心對香港人好失望

我係loser
但係都好想走 走唔到唯有及時行樂住先

移去大馬
仲衰過留喺香港

睇你拎咩標準姐老實講

現價入市係香港供樓根本on9

PS. 2006已買

準備考英文試

成班傻鳩日日叫移民
你班友月入萬幾蚊移條撚呀？

。

仲想點

外國人要買過100萬馬幣既樓
btw當然有d走盞

我都婆係馬拉人

#老

同埋用佢名唔洗100萬

有，不過純粹for退休去避暑

其實你唔走上面都放緊每日一百五十個落黎啦

好想走但無能力走

響呢度都係

同意，政府政策永遠唔係傾向市民
唔係協助廣大市民有更好既生活
永遠政策傾向大陸，協助大陸發展
衰撚過二等公民

留喺度交稅養黑警拉同自己政見一樣嘅代表

有個朋友佢拎住BC 講咗幾年想移民 最近佢終於行動
希望佢可以順利搵到工

拎BC已經成個人生遊戲係冇得輸 我唔想留係香港只係, 香港人對自己人都好仆街, 但去到其他地方住, 係自己人幫自己人. D樣野, 我覺得芝麻都做得比香港好

其實天下 烏鴉一樣黑 ,就算係馬拉 , D"媽打" 都唔係好得去邊, 但就好吹得水, 人好好多

崇日撚又嬲喇

食物? 人地冇食環(講做食市要登記果種食環, 唔係掃街果dept), 食安年年都有問題, 你知唔知架其實?

環境你去邊呀? 台灣幾多暗巷幾多mk台狗, 多到連我呢d高尚住宅區都會有, 你又知唔知

得啦得啦 知你有錢啦
咁我窮人想住好山好水好無聊嘅台東姐

食安就算啦 見唔到就算數
係香港咪又係食大陸野 有幾安全

同埋 你個語氣好撚閪 咩料

no,，我有個中學朋友真係去咗日本讀書，佢有做些少research

有
台灣未必首選
呢家馬拉 泰國等 東南亞國家好似易好多
但治安，衛生問題好似差啲🙈
仲要睇天氣等等因素 岩唔岩自己

馬拉首都ok，但落雨會水浸

當你走咗就冇話捨唔捨得
就算唔捨得 過咗幾年乜都變晒
你就會慶幸當初走得啱

有錢移得民係香港生活都唔會差得去邊
無錢夾硬去都係做二等公民捱生捱死
分分鐘慘過係香港

因為我本身唔係太鍾意東南亞
但如果冇得揀都冇計

馬拉即係虧hea情調

外國好多國家都收緊政策，唔係話去就去到
我自己幾鍾意日本

日本算係好易去

美國反而最困難。。。。。。。

係呀
我朋友拎住歐盟Passport

德國

都係既 但佢哋冇移民呢樣野
好像叫移居

我諗都係個類野啦
總之可以合法住向個度啦

好似唔係但佢遲下先返去嗰邊

屌你老母依家有錢即刻走

德國現在算易移，你可以考慮一下

我想問係唔係不是每個歐洲國家都要計分

應該係
如果另一半係日本人仲容易啲

我係會考 90後
係美國加拿大澳洲 住過
返左黎香港好後悔
依家無方法移民
投資 唔夠錢
技術 英文考唔到4條6
eb3 又信唔過

無得走 你唔明唔 唉

話移民係輸家d人去旺角咪又係要迫
過紅隧咪又係要塞

我同大家講 我住過好多國家 見過好多台灣人
唔好以為台灣人好好

4條6都無

其實我未考過
但都知唔易考
連鬼佬都唔惦
但d大陸人死背好勁考到

學記憶法就會記得耐d